有冇人鍾意睇benz雄做戲？

雖然佢套套戲都係配角
但係每次都會留低深刻印象

暗戰

新紮師妹

隔世追兇

仲有呢幾隻都係佢配音

第一張圖有聲

得啦知啦 又同人講你係黃啟法啊嘛

同意

唔睇都唔知，原來benz雄係名門之後

許紹雄的太公許應騤是慈禧太后的乾兒子，官拜一品，官至禮部尚書，閩浙總督，與李鴻章等清末名臣同朝，曾獲賜可在紫禁城騎馬。

許紹雄的姑婆許廣平是魯迅第二任夫人

許紹雄的叔公許崇智是參與創立黃埔軍校的粵軍總司令，早年參加同盟會，追隨孫中山參與辛亥革命、北伐等活動。1925年7月1日，中華民國國民政府在廣州成立，許崇智被任命為軍事部長兼廣東省政府主席。

許紹雄的另一位叔公許崇清，許崇智堂弟，也留學日本並加入過同盟會。參加起草《中國國民黨第一次全國代表大會宣言》，歷任國民政府廣州市教育局局長、廣東省教育廳廳長、中山大學校長。

許紹雄與名流許晉亨（李嘉欣老公）所屬的許愛周家族亦有親屬關係。

Benz雄同林雪 企出黎唔講嘢都已經想笑

叻

方鍾sir
方中信都係我地啲親戚

面對面唔通唔講咩

辣手回春兩個拍檔好正

咁計法 總有一代係做官

好似好少人睇過 但真係好好笑

非常突然...
要大唔要細.. 都好攪野，真係佢先有咁好笑..

你唔係又同人講你係重案組總督察黃啟發
三分鐘之後棄械投降呀嘛？

甘大枝

Go go go go go!

當年睇賭場風雲
講佢死個幕 當時真係嚇撚左

佢係黃定藍先

太公係滿清大官，叔公s就革命軍玩晒

細個鍾意睇佢賭場風雲做阿榮，同Bobby, 三哥有火花

benz 雄

收視保證

奸人堅好似都有佢

同許志安又有無關?

可惜佢要死

絕代商嬌同My盛Lady都有同黃子華都幾夾

甘大支呀